有無人有興趣一齊創業?

想做咩

有 但唔係同你

又係你出idea 我出力揼code?

你呢

想開魚蛋檔

做啲咩

一齊拍youtube?

想做online 定offline？
賣service 定product ?
大眾定小眾

求it人幫手，我有條絕世好橋

你有幾多錢

樓主打本 我負責經營

有

有興趣 有咩幫到手

有興趣
tg @kakikakikk

有，大概做啲咩？
Tg:victorwchun

有，聽講click 入條link 比8萬蚊，就有自動吸客系統，客源方面唔洗擔心

有冇得開返個tg群